闖賊李自成就快殺入京師，呼籲連登仔儘快離開

落花滿天蔽月光